其實地盤佬都幾廢

平時就聲大大，而家比條柒婆咁玩法都無聲出，唔反抗，成班廢鳩無賓周

可以點
你高尚D?

冇計，地盤佬唔食飯冇力屌😹

咁又點？

你住緊間屋都係由你所講幾廢嘅地盤佬出力起

唔係洗咩咁多藍屍呀

逆來順受

呀叔當年都係咁涯

廢咪認左去囉，又轉移去講到地盤佬幾偉大

你應該同班支那人講你用緊部電話都係用美國技術整

坐office嘅都係廢柴
坐屋企收租最爽

其實將地盤佬三個字轉做連登仔又咪一樣